耳機壞左，有冇黃店推介

我估斷線

DMA，千奇唔好去Foco

官塘個d會唔會好藍🥶

R-studio 啦

小修小寶

我都推薦呢個

R-studio

想知foco有咩唔好

藍底高層

信和有間mong kok station 係黃店

Westone 買個過好
宜家特價

觀廣2樓(定3樓)間MASTER VISION

唔知老細係點，但店員同樓面都好黃
入過去試野，都算好傾

pw audio 老細香港人自己整線